出世前投到胎做富豪個仔，基本上實屈機過醫生。

等個老豆死左 接手幾千億身家
唔需要學歷 無咩要求 fat fat啊
醫生成世都搵唔到幾千億啦
做二世祖 幾歲就可以袋幾廿億玩下
唔憂做 唔洗撈 邊一行可以咁嘆？

1+1=2

Ok

唔講真係唔知

其實同攞綜援都差唔多
反正都係想唔做嘢啫

綜援有幾多啫 雞碎咁多
點享受人生 點食到世界級既靚女
同埋身分地位呢

Sor

平有平玩貴有貴玩
做唔到富二代環遊世界
都可以試下攞綜援暢遊大灣區

返工做狗 明白不過了
十分認同

巴打 你話企街雞好食 定明星雞好食丫

不要說了
我麥樂雞都食唔起九件

所以你唔會喺醫生

醫生無二世祖值錢

巴打

阿媽係女人..

有咩職業唔洗返工

咁我寧願做富豪醫生個仔啦

咁梗係做富豪個仔好過做醫生啦。你發現新大陸呀？

醫生份工辛苦到傻，喺醫院日日對住病人又有血又有屎又有尿你估真係好爽咩

做有錢佬個仔鍾意就翻下公司唔鍾意就周圍去旅行

基本上係兩種生活

點解樓主咁醒目, 咁都比你諗到

原來樓主老母係女人

人係須要從「成功」帶黎嘅滿足感

鬼唔知你丫媽係女人

廢話
睇下李澤x食幾多靚女

我寧願做李+x 大劉個仔